[突發！］ Madam於 公然挑戰宗教守則及凱特王妃

凱特王妃落機見面已經包好晒以接尊重
Madam於公然行入清真寺都露晒臂
係咪覺得可以僭越Kate嘅地位同埋Muslim嘅宗教？
佢今次點解釋好呀

大家快啲推到佢澄清啦
好擔心佢呀

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

將件事煲大佢，，

睇唔到圖？

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

核彈

大家都係擔心姐